失业很久了，今天去找了一下工作，东莞工资太底

發佈日期：2019年8月3日

怎样办???

东莞彻底的完蛋了，火车站就能反应出这个城的外来人口流动性，百万大军去那里了？

怀念90年代

【广东篇】赶往东莞的路上，发现两家大型陶瓷厂倒闭，陶瓷五毛在清货

穷游中国，流浪一生：我赶往东莞的路上，在河源市发现两家大型的陶瓷厂倒闭了，一家15年就停工了，一家17年被法院清算拍卖了，陶瓷一个才卖五毛。在工业园附近，新建了大量的商品房，也不知道这么多房子好不好卖，也不知道多少钱一平方。

广东东莞：实拍东城家乐福超市，三楼大量空铺，蒙自源都搬走了

發佈日期：2019年5月7日

【江西篇】穷游中国，发现一家几乎要倒闭的4A景区，设施陈旧，门票居然还要140块

穷游中国，路过江西4A景区中部梦幻城，这是一个以自然生态为主题的旅游景区，估计有好几千亩地。然而这景区非常冷清，几乎见不到游客，从外面就能看到里面设施陈旧，疏于管理，而门票居然还要140块钱。（视频开头有字幕错误，靖安县，不是安靖）